其實Kong U啲女係咪真係普遍都高質

上網睇片或者周邊啲女同事讀Kong u 嘅囡囡都真係有返咁上下靚同埋清純
其實事實上係咪Kong U啲女真係喺香港所有uni香港來講普遍最正？

唔該唔好葉劉同埋林鄭唔該

啊光時香港係外國撚大把女睇啦

咩光時香港
話時話有冇J圖俾小弟J下

你tg名

我覺得i大啲女正啲

無葉劉我都係出返去先

Ive
MK咪好重喎師兄
不過有樣嘢好嘅就係應該容易食相比起啲大學囡囡
有冇圖分享吓

I大啲女又蠢又on9

係你去轉就明 8成私樓

冇生活煩惱

人都開心好多

成長環境又好

btw你睇蕭瑤瑤就知啦

有蕭生做老豆真好

yes, 就係mk先正，同呢啲女一齊開心啲

Kong u 囡囡如無意外應該世界第一

咁會唔會容易啲俾人呃

扮乜嘢怕醜喎

唉
我呢啲窮撚都係返屋企打飛機算

做老婆kong u純啲好氹啲易呃啲

但係會唔會講嘢好冇儀態㗎句句粗口
我識個friend條女就係咁
好聽啲就叫做玩得放難聽啲根本就有啲失禮
可能我思想保守啦

你鋪幾張圖上嚟我加你TG啦你唔信嘅話

你知我tg咩

大名鼎鼎嘅slut 都係Kong U純品樣
但係內裏就open

對住自己最熟既人都唔係句句粗口既女跟本就假到仆街。

第一細波

kong u女咁多年黎都係比較少屋邨老泥味
正唔正就百貨應百客

夠晒啦

唔係 kongu多數醜
好簡單 呢個世界配點制
配落聰明 讀得書就唔會靚
配落樣 就唔會讀得書
所以含大I大啲女又正又仁

得罪講句 人地有錢佬 屋企有工人日日清潔 又有空氣淨化機
吸啖空氣都好過基層啦

林鄭都係Kong u

ig please

Katrinayuxx

第一個反應係入嚟睇下係咪葉劉

我想問我仲有冇得救

你以為啦KongU真係大把又靚又叻
有家底得黎又勤力既人

好人一生平安

信死得救
死咗佢

同人傾計根本唔洗句句加粗口
on9思想

着到咁，機心重

南山南 北秋悲～

以為又係葉劉post

kong u 都好多戇鳩仔女(褒)
應該咁講 叻人先識帶氣氛同搞笑

有波有腰

Failed
你點用其他字去準確又快代表到"on9思想"呢句

仲諗住入嚟睇孽瘤

多數中產 好難唔靚

有錢執樣 化妝 買靚衫 做gym

粗口唔係只得on9一句

咁on9唔係粗口？

Regina都無 此post已完

咁你係講緊某啲情況，某句粗口好應境啫……句句粗口根本講嘢變到9唔搭8

清純？前排先有個bps Kong U law grad 搞人老公

kongu啲女open啲仁啲

「對住自己最熟既人都唔係句句粗口既女跟本就假到仆街」

呢句真 入嚟就係想睇姐姐 點知圖都冇張

呢啲叫人生勝利樣
私樓妹大把呢啲abc造型靚女
公屋妹人大咗想脫離mk味就算扮都扮唔到個氣質
最後都係死死氣玩返韓風/文青風

Regina好索wor

係
利申kong u

第三頁都仲未有葉劉bb?
咁唯有我po啦

Kong U啲女 大多數都係有錢家庭出世
有資源有營養有良好環境, 人開心D個人都靚D, 加埋學歷有見識
點都唔普遍高質

入嚟hku行轉睇你仲講唔講得出

SL介UT OK?

比你早咗步添

每句句子加粗口成個對話都院友出院喎
比啲弱智藉口爛口妹覺得自己句句粗口好真性情寵壞晒

呢部iPad Air 似賓賓

真係有圖

有冇人有早幾年選港姐嗰個Vivian Yuen既相？

有波有腳

睇你地傾咩既姐，試過同個ex傾matrix同存在主義句句粗口又院友出院？

Kong U 第一靚女，不容反駁

Lm

靚靠錢砌出黎，做facial 化妝 保養 打扮 全部都係錢(hku應該係8大ugrad平均家底第一)，收隻兵都有錢過人

仲以為regina ip

你都傻嘅， 依個世界唔公平架

有人智慧與美貌並存，
亦都有讀唔成書樣貌又普通嘅人

lm

你咁講姐係係其他話題唔係句句都粗口

真係 幾靚女都會扣分
正常人唔係激動或者嬲先會講粗口嘅咩
定係冇粗口佢哋就表達唔到想講嘅嘢

St paul 英華 etc

feel到佢條頸扭親

cls Ipad AIR都講得出
睇左熊仔頭條片未

樣係ok，不過性格就

孛力走己了

唔睇 會叫佢快啲去做家務

好心唔好咩街邊質素都捧做女神好嗎

圍內玩得放我覺得ok 對外出到黎得體唔會亂講嘢就ok起碼唔會失禮

有錢個d係

富人優生
全方位地更優越

識真人 好平 所以話連登仔波邊都未掂過就話人大波
墊架乍

錯左1個字， 係高， 竇呀

打機都起碼5角形配點啦，點只2個parameter，你唔比人配晒聰明同樣咩

計埋身材同性格就會覺得世界好公平

謝安琪又唔貼出嚟

一定好靚

冇伏
負皮

咁樣咪好
一時仁一時清純

Fking true
女人就唔該少講啲粗口啦

Err... 我有個壞消息

你睇姐姐都知啦

識野～呢條女正到仆街

又係你呢啲性別定型既垃圾
講唔講粗口其實關你咩事
比啲理據
真心想知
點解要少講？

理得佢 iPad 有幾 Air!
佢有 J 我都照屌！

kong U先多表面溫柔內裏濕鳩

因為佢個鼻同嘴歪咗 所以影相要就角度 多數側面

好憎啲女用「我好真好率直」黎美化自己嘅爛口

屌左先算，中出飛 is always an option

其實就咁睇已經覺得好細

知唔知佢拍過幾次拖

不如睇埋uc Irvine 仲高質

IG?

一睇就知真人會柒過IG 呢D P圖P到仆街既相

真
你行轉kong u 就會見到班囡
根本無煩腦

有冇其他U嘅靚女

UC Irvine

Open問題係邊？

好樣衰

街邊質素？冇嘢呀

共處都得啫

係呀 星期六日 天橋/公園見到果啲工人姐姐樣

P埋圖先得咁既樣
仲要張張借角度借到頭都歪埋

賓妹

Ching 啲taste好差吓

有良知嘅人唔會醜得去邊

無regina同carrie討論條毛呀

同佢咩過 冇毛

who？

人哋當你係雞冇家教咋

圖呢

ig大把啦 網紅大學

強烈建議師兄檢查雙眼有無事

cls charmaine都俾你放埋出嚟

係索既16歲開始玩IG啦
駛撚咁近期先開帳?
分分鐘岩岩整完容開始搵食

酸撚到

玩開ipad ?

佢有另一個ig嫁

問題係變晒其他人嘅形狀先到你屌同埋一手貨定10手貨嘅分別
女友都唔係好接受到更何況老婆

真定假呀

係咪港女先

還我葉劉。

啲人仲話佢大波 真係笑大人個口

Name

唔知 但分分鐘外人以為係拍拖 但女神係當高級兵
明明同hall一個男仔拍拖但ig story答single

佢幾正

咪癲
如果真係咁
世界就冇咁多社會垃圾

關你撚事咩，你係人哋邊位呀

唔講粗口講廣東話黎做咩我講英文好過啦

我都見到佢話single
女人一出名就割
睇嚟你有啲啲嘢爆

將來男朋友
俾我啦

kongu d女感覺好高級
對住佢地會自卑

sarah_ccw 但private

可惜得罪咗連登班絲打，成日都追擊佢

睇下熊仔頭新片差不多樣的

咁都吹到去蕭生

下蕭生hku嫁喎

係未理解有問題
反對句句加粗口唔代表禁止講粗口
你咪講囉

唔係3大專科畢業，都幾難溝到佢地

Amy打手

見過佢真人 真係一般貨色

Npy ？

又一個唔比問嘢嘅討論區
你唔比就唔好比 自然有其他人比

咩post我要入去護航

你呢個kong u space咋？

波？

乳細有時頗大

竟然係咁

我個個問題黎 我都唔知

Audit ok
呢啲質素實好難cow

唔係 不過好多係nd

audit咁忙，溝到都要戴綠帽

open 到全世界都睇過條女副計，仲要冇錢收。
拍Av起碼有錢

以前係連登識過一件 耶撚到hihi

都係嘟住個個死人咀

講起熊仔頭
佢都拍有有十年？
bie 都已經係一個成熟女人款 加段片用新人後生女
以前既新女變舊 然後開始有啲新後生女出 有無人明我講咩

識幾個hku女 都好柒

一般貨色都好難cow 啦

唔係

一念賓妹
一念mix

咁唯有做advisory 啦

夾到咁會唔會透唔到氣

建議你去睇下馬雲生平
佢錯在生係中國

點睇我城

關讀咩科咩事 睇樣同身家架咋嘛 我有個frd讀medic都冇女啦

一個公開一個私人
唔係常識?

Kartina Yu又靚又可愛又hot勁完美

係，小弟女朋友係Kong U，幾靚

咁你呢？

你sure kong u純啲?

咁條女係靚女，自己都唔差

發覺公屋妹d人冇乜志向扮abc
佢地鍾意滿足已擁有嘅嘢
如果公屋妹扮abc扮得好成功嗰d
通常都不甘於現狀

唔講以為明星呀 咁威拍個youtube都要開大中小acc

我都覺 本身個樣靚
但hku abc有d覺得靚係氣質美
有錢人氣質
唔係天生樣靚

番號？

唔係好明點解要用人嘅風格去分類公屋私樓
中大夠多村姑啦 唔通人地又公屋？
大把中產甚至更有錢

冇毛乾淨喎 少啲味

都話粗口係廣東話精髓，唔閪講粗口講廣東話黎把撚咩，屌你

中產人做村姑又點
中產做咩造型都得，不過有啲造型公屋人做唔到咁解

正撚到癲依條女

咁你上面又用人哋行咩風格去講人哋住咩樓
咩風格咪咩風格囉 關人哋住咩樓鬼事

鳩噏？

我唔係用人哋行咩風格去講人哋住咩樓wo
我係講緊現實生活真實例子

吓 你睇返你上面講咩
話公屋妹有mk 味 私樓就abc
咁你有咩現實生活例子陳同佳條女咪又係中產 咁佢咩風格呀

ok我錯
我對唔起全港所有公屋人

你咪撚on9 啦
你睇下d 公屋仔真係又柒又蠢 架

片呢

More

第2個麻麻喎

大體上嚟睇佢講嘅冇錯嘅

熊仔頭都笑佢28A

唔好戇up詆毁我女神喎

條友應該身邊冇呢D人

cls連燈仔又無端端po人上黎

都唔係架

依家7成係大陸佬同大陸妹

Ocamp玩game，比Mc話係最靚仔
唔呃你

戇鳩 你問吓同hall d人囉

第2個都叫麻麻？？

鬼影變幻球

你條毒能做乜亂up

你入左IG睇佢其他相未呀

幾高質呀

可唔可以用果個裸體app 搞一搞佢 今晚想打個飛機

好難捉摸呀

我地何...

Fyy都係咁啦

你都on9
呢啲成世人都用哂響讀書上面
上到u梗係瘋狂做愛啦

Abc風milf

謝安琪整容前...

kong u仔高汁

有錢打扮實正架

佢地自已以為係。

好撚柒正喎佢

D cup

其實有家底嘅人都唔會樣衰得去邊 你諗下如果你有錢都會搵個靚女老婆啦 生出嚟啲仔女有佢啲基因 都唔會太樣衰

真心 真人差唔多樣

冇可能啦
Hku嗰種書卷味完全係兩個層次

呢個真
唔多唔少都有影響

會長

關咩事女仔本身個人修養係非常之重要
你女仔friend同女仔friend講都冇所謂
之但係男女朋友之間就好怪囉
條仔點樣諗你你知唔知

我入到黎居然唔見葉劉，撚化我？

仔先係

講得啱氣質呢間野真係冇得扮嘅

2021年入hku咁易
仲邊到高唔高質

高質 港大之光 Marymount著名校友

講多啲

因為好7好cheap
講過屌字又唔係真係俾人屌

點問

真人額頭好大

Goddess!!

講兩句又話男人意淫

你破多幾次產都唔掂

唔係鬼都唔洗旨意屌到

agger

大家真係眼光獨到 介紹親都係臭雞呢條女Christmas ball係dbs su房同人扑野扑到出晒名

呢個入咗poly之後就好mk
都算
仲要次次都揀啲勁撚低質嘅MK仔做男朋友

More
但佢唔係有男朋友咩

見過真人其實冇分別

喂大佬 人地上面貼個3個都叫高質呀 你放件咁既野玩野咩

對我嚟講男對男句句粗口同男對女句句粗口一樣咁難聽
女對女句句粗口同女對男句句粗口都一樣

呢個唔係唔公平
係睇個人造化

想突顯吓Kong U同poly嘅分別
講笑
其實佢IG都有幾張相唔錯

雞嚟咋條條女都屌過啦

咁你又點確認人地TG係佢

日日J

豬撚到閪咁

好柒

又紋晒身咁

呢度連登嚟 將就一下啦

俾亞洲屌？
唔係啊嘛

收皮啦

起碼有一半女對人d態度都好西

性莊萬歲！

影衰design /textile

我覺得最正既大學女:twy_jacinta
好有氣質好QQ

人地本身係阿媽個肚到已經吸收緊好既野啦
使等出生？

巴打..世界好大

呢啲係埋一齊你都驚出唔到大場面啦

無可能
人地係女神黎

Kong U女黎講，佢影D相算大膽

應該係得連登仔呢班未見過女人嘅毒撚先會以為三大專科就好勁好勁 一定cow到女

KongU d 女特別淫

基因論
阿爸叻有錢會揀靚老婆生出黎都係靚女入hku

依家叫no bull shit

屌你老母
我意思係我都會講粗口但唔會句句加個粗口啊天才

港豬不了

好擔得

你睇下你回啲乜，樓主回啲乜？你呢啲廢柴，一啲幽默感都冇，返去你屋企個 whatsapp gp 取暖啦

入到嚟 睇唔到政壇女神show腳

入嚟為咗睇呢張

原來你唔用WhatsApp
咁你死撚返大灣區用微信啦

Medic

你呢件連不推文都唔識用嘅垃圾，麻煩你擘柒大個屎眼睇清楚，我上一段嘢邊一句表示我用或者唔用 whatsapp？閱讀理解零分就返小學補下鐘先上嚟鳩噏啦

況且，而家人人都轉撚晒用 signal 啦，你係邊個山窿走出嚟㗎？抑或你係石頭佬同事呀？

轉撚用signal？全世界都仲keep緊個WhatsApp喎
點解我一定要不推？有害post先不推要拉啫

話佢係最正既大學女可能有爭議
最正既medic女應該冇咩爭議

樣又無波又無條仔又唔掂條仔大隻型嘅起碼可以j下條仔呀

係咪專收靚女

乜原來讀呢啲濕鳩科

舊男友？點解同而家嗰個好似唔同咗樣

n賤ok?

原來幫熊仔頭造勢 拉

係啊舊㗎
而家嗰個又係啲垃圾mk仔

有板你睇啦

第二張係真嘅？

點解得罪

最鐘意幼底/窄bikini

咁樣睇佢個悶閪真係好正 好惜得一半。

知到hku其中兩條女
同咩group嘅人玩開就知喺佢地喺咩人

真心 唔好當佢地神咁拜 出去見識下進步自己
就知而啲attention seeking嘅女又煩又唔喺特別好屌但唔喺特別難屌 為咗一刻覺得屌到人地眼中嘅女神但過一日就無咗果種high

有性格用時間進步自己而唔喺seek attention嘅女 而班女喺出面當喺女神果堆先最好屌同玩 chemsex

st john's college

唔係特別難屌
難到飛天啦

真心真人係冇分別
利申見過

唔通去何東搵tb post咩

比啲自信自己啦 做過fuckboy就知fuckboy就喺多得你e啲人先咁易屌到女

點樣得出嚟嘅結論

咪就係 冇咗港大之花仲有乜嘢討論價值

師兄咩邏輯？

你掂過？

人類太鍾意面對困難嘅時候睇低自己 overestimate competition，但相反自己識少少嘅嘢嘅時候又好鍾意放大自己踩低其他人 (from Tim Ferris) (可以elaborate落去講心理學嘢)

女人都喺鍾意比到安全感佢嘅人
好多人推個女仔上神枱就搞到好多男人喺佢面前好卑微
但fuckboy唔會理 活喺自己世界可以當女神喺普通女仔 喺佢面前show confidence + masculinity 條女好易冧

結論喺由
眼見上面其中一個女神現實比個我覺得幾普通嘅朋友食咗 (算靚仔同識講嘢 其他方面就唔評論)
同之前有幾個lihkg成日po話正嘅女喺我之前圈子當喺公廁
同幾本心理學書到得返嚟

可能有錯 自己都識得少嘢 希望可以指點下

點都poly啦係咪⋯⋯樓主checkcheck對眼好

仲有見你另一個po問

RA轉去FA做valuation 比較難
但big 4 M&A入面嘅fdd好多都喺audit with cpa識人轉入去 SA開始做上去
Valuation都有 但而我所識唔多 (fdd好少收fg但valuation會)

認真big4 valuation麻麻地 fdd好好多 多deal (大公司m&a)過valuation好多 (同fee收得高好多)
唔好貪valuation 個名夠fancy (corp fin in big 4 is the worst, but the dep name sounds fancy lol)

祝你好運

真！
有過億身家+ 專科又點
唔通寫喺額頭度

真係好想知你講邊個
Btw點解會咁易知邊條女俾邊個食
次次扑完條仔都會唱通街？

關男女咩事 你會唔會性別定型得太緊要

邊有人真喺會收到祕密如果喺威事

佢落咗妝之後同菲傭冇分別

Valuation 其實係咪即係計吓啲IPO值幾多錢

又返知情人士
不過睇佢IG落咗妝的確係爭啲

同佢算係叫合作過 真人閪到。。。

真人好普通鬼妹樣鬼妹樣老同殘得快

SJC依家落神壇啦 新幾批柒過以前好多

關你撚事咩酸撚到

講撚到你有得揀咁

返去做會計狗啦死毒撚
望住部電腦慢慢bal數啦 借完財仔比心機返工還錢啦

勢利就一定no.1.

識個同事，佢大學時同個hku文科男拍拖1年， 之後唔知邊度識左個中大讀醫既男友 就飛左文科男

無圖你講乜都得㗎啦

Kong U nursing 咁正都冇人講？

但香港公屋大部份d 人都買咗，你當佢半個私樓喇

以前覺得還好 但係越黎越唔”come”睇
越睇個樣越係怪咁 而家仲要個樣勁老

咩賓賓咁正我即屌

文科仔好d wor

今朝丁左6次

但人地條仔係醫生 連登毒撚只可以FF

佢之前條仔都幾柒下

條友講野咁戇鳩真係好難唔認得

之前條仔生到成隻熊咁，隻眼得一條線

我記得我有圖，等我揾揾先

而家條仔身型同衣差都好差下

所言甚是 sad but true

所以蕭生算貼地啦
咁拿有錢都講膠野
比著連登仔已經笑人公屋非三大

呢個叫咩名

條ex樣衰到， 咁撚醜樣都食倒女

屌過佢18-20歲時候塊西，死而無憾啦

Ig: Michelleyounggg

丁左佢好耐
而家越嚟越有女人味

佢男朋友嗰樣都唔差

靚女係咁㗎啦

其實某程度上我都覺得你講得啱嘅
之前聽到有個巴打講過話對靚女要當雞咁對待而雞反當佢係淑女咁對待先至會冧你

見你話唔關男女是會唔會係你自己本身都唔係淑女成日講粗口嘅g

但係佢好似好本土喎
打哂中文同香港人玩

女人係咁

我男人黎

係正嘅

其實都係
佢哋係雞對待反而佢哋啲女會對你另眼相看

識幾個kong u囡囡都係幾靚
亦都係有錢女

Ig shop賣淘寶衫

好明顯墊岀黎，平撚到

法官大人

賓妹樣

咁肯定係狗公

燈光效果

hku氣質普遍比較好係真
唔會閃閃縮縮無自信 唔打扮就返學
其他u好明顯打扮都覺得氣質麻麻

呢個又係好撚性感

講多d啦st john友

佢係咪同條仔散左好耐冇出現過

唔好噏得就噏喎
Hku啲女讀書女乖乖女嚟點會仲有啲咁核突嘅行為

Hall 雞都有唔少啦

一定唔係公屋
好有錢

仲以為係都市傳說
係俾錢嗰種？

修心養性都冇用啦都變咗第二個形狀了

我講樣 樣真係普通鬼妹樣外國周街見嗰d

大陸東莞電子廠 d民工樣

係

Hku都要做雞

咪都係普通U 個名好聽啲啫

唔清楚，但真人幾靚，不過好矮

唔關性別事，除非情緒激動，無論男女都唔應該講粗口，平日都爛口嘅無論男女都唔值得交往，你鍾意講粗口無問題，但人地睇你唔起亦唔怪得人地

住彩虹公屋 有幾有錢

睇佢ig好rich

係人都將光鮮亮麗個面擺上social media

個樣有D似智力有問題既人

Dbs既話唔係中學既事咩？我都記得佢有男朋友

more

女人po ig唔係關錢就自拍事

佢ex名校+有錢

因為佢讀mcs身邊全部都香港人嚟嘅 如果細個讀ischool就唔係咁講

呢個post好撚煩
睇女就睇女啦打咁多野講經咩
咁撚鍾意說教死去學術台啦
呢d行為咪又係attention seeking

入到先得架入唔到就同人講cambridge個style唔啱佢

仲有 佢啲英文真係好廢之前同佢上埋同一個course

扮晒abc chok晒口音

咁人哋的確係mix

佢呢啲水平一定啦

可惜得個樣鬼 啲英文普通到唔普通

佢本身已經係

你都係想睇葉劉啫

你係男定女啊
佢唔係讀女校咩點解你知咁多

老竇應該係鬼佬點會英文差

下 你真心咩 佢老母二奶嚟架喎

自己入hku聽下

????

我係男定女唔緊要，最緊要係我講嘅嘢冇吹水成分

Asso hd 都入到 今時唔同往日

咪老母比個鬼佬屌到大咗肚 所以咪有個mix jojo

人哋Mix都叫 chok
佢係咪踩親你條尾係咁詆毁人

咁即係話由細到大啲英文唔係佢老竇教

或者應該咁講 係以外國人水準算差 但以香港人黎講咪中上但真係遠遠未及好 純粹覺得佢明明英文唔係好好都係到扮勁姐

Google佢個名 整容整到另一個樣

葉劉好識做show，我覺得佢知連登有人幫佢post圖。

吹大左 SCS邊有咁多鬼仔玩4P

呢個我都聽過原來係真

佢同Katrina邊個個英文好啲

好多連u都入唔到既毒撚負評

咁都賓妹樣平時連登仔食開咩女

爭好遠喎同上面嗰啲比

呢個真係雞黎
成間hall都襟兄弟

因為條ex好撚有錢

隻眼仲細過小剛

冇可能嘅
港大囡囡又清純又可愛

係唔係真係誇張到人人都上得啊
定係淨係專係比有錢仔上

Katrina個frd

靚女通常都係貪錢同埋冇咁乖架啦
取捨黎

藍德恩你做雞比全hall人笑啊

見到表面上佢同d人都仲friend以為佢會因為俾人爆做雞所以摺 點知都仲係咁高調

人不要臉....
可能佢覺得褶埋 = 間接認咗

女索真係招人妒忌

光時兄?

講啦懶神秘
撚識人sjc 咩

其實即係邊個
matt 又話我光時

我覺得而家靚好多喎

睇完呢個po
我結論係kong u大部分女都係雞

純靚嗰啲你識唔到姐 嗰啲都唔係kol

有咩知你就講唔好吹水

on9

有無仔 利申八大

no boobs no la

高汁正皮

呢個真心高汁中嘅高汁

我好鍾意佢架
Jody如果你有mon post嘅話你好呀

我叫人若變呀

大把女鍾意依種teddy型男仔

呢個又係nursing 前排行山著bikini果個

點解有錢有家底，要走去做nurse咁辛苦？
定私院真係咁好做？靠關係先易入？

啲女人會唔會真係咁open啊大佬
係我印象中港女應該唔鍾意搞嘢

大家有冇啲冇咁出名但係又靚女嘅hku女

孫志新最多靚女

呢個樣

巴打邊個jojo

我幫你啃咗佢

我都幫

求ig

條仔讀醫
拍咗4年

又讀醫

掂呀

仲話乜嘢男女平等
最後咪又係倚靠男人

上進心

Jody 幾時有仔

讀就唔一定做既，有家底讀個專科幾好啊

唔樣靚都有氣質

唔係分咗手咩

Hui Sze真係慘 要忍同樓嗰幾隻

佢真係好pure好true

姐姐在哪?我要睇妹妹既妹妹

大哥你讀護士唔係做返過行唔係做乜嘢
你估工程會計咩

聽住隔離晚晚扑嘢自己冇得扑

出曬名hku hall雞

可能想識返個後生有錢醫生

有好多人撐你Hui Sze 唔使忍個3件野

咩事
邊3件

想知多啲

一件紋身 一件綠帽ptgf 一件kat yu
7樓惡哂 Hui Sze IG 同佢地一張合照都無

Hui sze 邊個嚟
你講嘅紋身 ptgf 又係邊個

原來就係呢三個
後面嗰兩個好豬喎

佢地全部都係po自己最靚嘅相 人地炒哂都唔理
朋友

同埋有個係lty喎

Kat yu 副計又係幾正嘅

但我都會揀又pure又true嘅hiu sze

Kongu polyu又係，好多靚女 有錢有家底 去做nursing ，

唔通真係咁有愛心 理想 照顧病人？做到chur仲要係咁俾人屌。

Lty 又係邊個

係好賤 scs 3大臭閪 揸機係紋身妹

有冇相

藍絲護理系做ptgf

之前比人話做雞嗰個？

Kat yu有紋身咩

點臭法先

Katrinayu 讀邊科？

push

content please
+ photo

BA

咁都賓賓
連登仔真係好野

5-10%似lor
但係都好正

真心有後生係藍咩

自行定斷啦
港大護理系藍絲 瞞男友做雞

Hiu Sze 真係算係咁 幾pure 幾true
唔多唔少都比同樓個3件面和心不和

Katrina唔係7樓㗎喎sls

正想講

想公道講句
唔係hku啲女特別靚
係得hku啲女會有咁嘅機心去砌排版換靚衫博出名
poly city大把pure靚女素顏行嚟行去
一樣靚爆
不過人地冇咁嘅機心砌ig露波罅俾你睇
所以先會有個假象靚親都係hku啲女咁解
我自己都識一兩個多過3000ig fol嘅人
出到嚟普通過普通
隔離行過嗰件都靚過佢
係人地唔得閒搞咁多花神post野咁解

知唔知佢而家係咪真係做緊護士？

首先名牌中學多數都入三大尤其港大
啲名牌女校乜嘢瑪利諾女拔st Paul 呢啲學校鑽出靚女係人都知
大多數呢啲人都會去返港大讀

mk學校入poly嗰啲有一炸都幾高質

ig?

呢啲點同上面嗰啲比阿

呢個學生會會長 女神嚟

因為多靚女

佢講嘢好得意呀

大哥你冇病呀我啲咁嘅質素俾我睇

追依個post 我已經幾日冇訓教

每4個鐘就丁1次

都係SCS

係咪hallmate相認大會

好多貪錢臭雞

Scs係咩嚟

其實佢哋憑咩惡哂
憑個樣？
港大個hall係咪男女同一層住

屌 hall名

momohead 定余堂友

其實右邊嗰個已經係差唔多香港第一

要改名momo9head 了

就係要呢啲

Kat for sure

Hui Sze okay?

人哋叫hiu sze

幸福賓周

葡萄

支持Hiusze

睇得多相
發現雞同高汁女 真係一眼就睇得出

Marco仔玩厭咗 當然中出即飛

佢有冇食煙㗎?

點解條命生得咁好

今朝又丁左3次